jj好痕

🤔🤔🤔🤔

痕就r

r就損

損就切

切就冇咗

冇咗就唔洗睇av

唔洗睇av就唔洗比老婆鬧

曬太陽

你個野壞左呀